支那文化部首次就主機遊戲政策失誤致歉。

2016/11/29 22:47
今日文化部市場司副司長馬峰在FGF開發者大會致辭，坦承中國家庭主機遊戲產業因政策失誤經歷了十三年寒冰期還在恢復，距離國外的發達市場還有較大差距。

console 得ps4 有人玩， netando 同ms 都搞唔掂,支那更加無可能

一直想apple出console推埋android console, 點知apple無曬創意

Apple係曾經出過console，同ps1同期添，不過靜靜地收咗皮咁解